★ 粵劇特朗普》下集大結局！李居明《共和三夢》

侵侵

有冇碟賣 想支持正版

lm

會唔會外傳出埋支拜登？

真特朗普都差唔多大結局

真 大結局

無登伯

粵劇特朗普 得不到分數

中囯文化有幾垃圾
自己決定

粵劇特朗普
得不到分數

笑左

雖然好撚膠，但佢真金白銀攞錢出黎支持粵劇

方刀甲

歌黎嘅

粵劇特朗普就係李居明嘅劇作
內容講述特朗普同川普嘅失散兄弟情
個人認為劇情暴走

万刀甲

u dont know?

万刀甲與他的 特朗普